【中國公民記者張展採訪武漢疫情判監 4 年】

【中國公民記者張展採訪武漢疫情判監 4 年】

中國公民記者張展，今年 2 月到武漢採訪疫情，回上海後被捕，昨日尋釁滋事罪成判監 4 年，她的母親接受有線中國組訪問，稱要對女兒說對不起，因為自小教導她做人要誠實講真話，結果女兒因而受罪。

相關報道：

有線中國組link